想熱狗陳雲收皮，第二階段係當佢透明

佢哋已經失去支持者，只要大家完全無視佢哋，唔 share 唔 like唔以任何正負面形式比佢上位，佢哋就徹底消失

但唔怕有傻仔照中伏咩

到今日先加入(偽)本土既應該唔會好多

第一階段都未過你急乜？